開始有爆煲新聞

今早11時許，一名女子被丈夫發現在灣仔石水渠街1號一單位內上吊，大驚報案並將女子解下，救護員到場將女子送律敦治醫院搶救，惟至晚上醫生已初步判定腦幹死亡。然而警方深入調查後，認為案件另有內情，改列自殺及企圖謀殺跟進。

目前母親仍在深切治療部搶救中，惟醫生初步已診斷腦幹死亡。至於7歲長子除了頸部有些許紅腫，未有大礙。警方提到，該名母親沒有精神病紀錄，其家庭沒有家暴紀錄，亦非社工跟進個案，警方提到有關家庭因疫情關係，正面臨經濟困難。

功課難到自己都唔識，所以自殺？

大蕭條
啪啪啪
股災樓災陷球剷
啪啪啪

講咗十幾年

岩呀
97講到而家

竟然第一單係灣仔區

社會悲劇